有冇人試過斷哂聯絡之後會fd返

因為之前hurt得一個女仔太傷心
我冇好好珍惜到 依家好後悔
Wtsapp 同 ig 都被佢block左
依家得返iMessage 我得閒會講下自行啲嘢比佢聽
佢會睇 但唔會覆 你地覺得最後佢會唔會返黎 就算只係做返朋友好 我都想佢返黎我身邊 補救返之前做錯左既咁多野。😞

無乜可能

唔好令自己咁底賤 肉酸

佢會唔會覺得你痴線

會

所以我諗住隔2-3年先再搵佢？
我都唔知 件事本身唔應該咁樣發展

Details 🥺

都好嘅 不過可能兩三年之後你都唔記得咗人啦
講真呢啲隨緣啦 如果係你 你哋兩個點都會遇返到

唔知算唔算fd返但有傾1,2句，有約返岀黎當朋友咁
幾個都係咁

其實會唔會係，你唔再揾佢已經好對佢最好的選擇？
你俾到啲乜佢，令佢覺得仲要交你呢個朋友？

淨係睇左唔覆你都知咩事啦

分咗手佢乜都block晒。六年之後佢無啦啦request返我ig，之後傾返偈。而家朋友以上但係又無正式表白話想喺返埋一齊，唔知想點

有
我就係同你講果個「女仔」差唔多

隔左半年左右對方有主動搵返我傾計
我自己放低左就覺我照傾冇所謂
約食飯我都會應約

但你要預左唔會變返以前咁close
有啲野發生左就係發生左
雙方都有隔閡
呢啲真係唔急得 要慢慢黎

我知道啦

以為自己開post。。

係咪真係咁多好人
利申: 已經無聯絡7年, 都唔打算以後會聯絡

Hurt完人仲成日搵人
個feel似搵人攝時間
係有心既認認真真講一次對唔住表示歉意先啦

我講左好多次

好掛住佢

或者係 但係我好內疚 我想做返啲野補償佢

單單呢句出左兩個｢我｣，置在｢佢｣之前
可見你都仍然係從自己出發

你並唔係想補償佢，只係想冇咁內疚
你所做嘅野唔係對佢好，只係你認為咁係好

你好自私